<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Noble Vacuum -->

  <ATR_VacuumNobleFrame.label>Благородный Вакуумный Каркас</ATR_VacuumNobleFrame.label>
  <ATR_VacuumNobleFrame.description>Каркас из пластали, почти полностью скрытый искусно вырезанными узорами из инкрустированного нефрита и драгоценных металлов. Каждая его часть изысканно и точно выгравирована, вырезана и спроектирована так, чтобы соответствовать самым изысканным и благородным стандартам красоты. Пласталь, лежащая в основе, обнажена только там, где она может стратегически усилить царственный вид, придаваемый каркасом. Из-за сложности декора, при создании тратится много материалов, но объёмность и требуемое качество каркаса также придают ему определённую устойчивость к повреждениям.\n\nЭтот высококлассный каркас также позволяет работать в вакууме неограниченное время. Достигается это с помощью распределенных тепловых насосов, концентрирующих горячий теплоноситель в каналах с зеркальной поверхностью, для излучения избыточного тепла без воздухообмена, хотя, из-за этого, недостаточно термостойкая одежда становится очень непрактичной.</ATR_VacuumNobleFrame.description>


  <!-- Sanitary -->

  <ATR_VacuumSanitaryFrame.label>Стерильный Вакуумный Каркас</ATR_VacuumSanitaryFrame.label>
  <ATR_VacuumSanitaryFrame.description>Каркас шасси безжалостно дезинфицируется для достижения нулевой жизнеспособности микрофлоры. Этот каркас полностью отвергает пятна, грязь и патогены. Каркас также оптимизирован для абсолютно плавного движения. Благодаря этим свойствам стерильные каркасы востребованы у хирургов, поваров и для любого юнита, который имеет дело с грязью.\n\nЭтот высококлассный каркас также позволяет работать в вакууме неограниченное время. Достигается это с помощью распределенных тепловых насосов, концентрирующих горячий теплоноситель в каналах с зеркальной поверхностью, для излучения избыточного тепла без воздухообмена, хотя, из-за этого, недостаточно термостойкая одежда становится очень непрактичной. Он также был сделан прочнее оригинала, чтобы выдерживать условия космического пространства.</ATR_VacuumSanitaryFrame.description>


  <!-- Hydraulic Vacuum -->

  <ATR_VacuumHydraulicFrame.label>Гидравлический Вакуумный Каркас</ATR_VacuumHydraulicFrame.label>
  <ATR_VacuumHydraulicFrame.description>Обновлённый гидравлический каркас, с использованием компонентов, исключительно высокого качества, позволяет не только максимально увеличить переносимый вес, но и повысить эффективность при выполнении основных задач. Так же, используется преобразователь рекуперативного торможения, для увеличения срока службы аккумулятора и увеличения эффективности работы во всех направлениях.\n\nЭтот высококлассный каркас также позволяет работать в вакууме неограниченное время. Достигается это с помощью распределенных тепловых насосов, концентрирующих горячий теплоноситель в каналах с зеркальной поверхностью, для излучения избыточного тепла без воздухообмена, хотя, из-за этого, недостаточно термостойкая одежда становится очень непрактичной.</ATR_VacuumHydraulicFrame.description>


  <!-- Alignment Vacuum -->

  <ATR_VacuumAlignmentFrame.label>Грузовой Вакуумный Каркас</ATR_VacuumAlignmentFrame.label>
  <ATR_VacuumAlignmentFrame.description>Обновлённая структура каркаса для ходовой части. Этот каркас оптимизирует компоненты, связанные с основными элементами двигательной функции существа. Он так же включает в себя инверторы рекуперативного торможения для увеличения срока службы батареи. Более эффективный расход топлива делает этот каркас наиболее подходящим для любых механических существ, участвующих в долгих путешествиях.\n\nЭтот высококлассный каркас также позволяет работать в вакууме неограниченное время. Достигается это с помощью распределенных тепловых насосов, концентрирующих горячий теплоноситель в каналах с зеркальной поверхностью, для излучения избыточного тепла без воздухообмена, хотя, из-за этого, недостаточно термостойкая одежда становится очень непрактичной.</ATR_VacuumAlignmentFrame.description>


  <!-- Multithermal Vacuum -->

  <ATR_MultithermalVacuumFrame.label>Многослойный Вакуумный Каркас</ATR_MultithermalVacuumFrame.label>
  <ATR_MultithermalVacuumFrame.description>Улучшенный композитный каркас, разработанный как военно-утилитарный гибрид композитного и защитного каркасов, без ущерба качества. Механитовый антифриз, созданный с помощью люциферия, непрерывно циркулирует по микроканалам, обеспечивая превосходную тепловую защиту в боевых условиях.\n\nЭтот высококлассный каркас также позволяет работать в вакууме неограниченное время. Достигается это с помощью распределенных тепловых насосов, концентрирующих горячий теплоноситель в каналах с зеркальной поверхностью, для излучения избыточного тепла без воздухообмена, хотя, из-за этого, недостаточно термостойкая одежда становится очень непрактичной.</ATR_MultithermalVacuumFrame.description>


  <!-- Martial Vacuum -->

  <ATR_MartialVacuumFrame.label>Боевой Вакуумный Каркас</ATR_MartialVacuumFrame.label>
  <ATR_MartialVacuumFrame.description>Улучшенный композитный каркас, предназначенный для использования в качестве гибрида композитного и мобильного каркаса. По всем боевым параметрам он сильно превосходит каркас для боевых целей. Повышение качества изготовления уменьшило, но не устранило тонкое извращение формы базового боевого каркаса, придающее его носителю жутковатый вид.\n\nЭтот высококлассный каркас также позволяет работать в вакууме неограниченное время. Достигается это с помощью распределенных тепловых насосов, концентрирующих горячий теплоноситель в каналах с зеркальной поверхностью, для излучения избыточного тепла без воздухообмена, хотя, из-за этого, недостаточно термостойкая одежда становится очень непрактичной.</ATR_MartialVacuumFrame.description>


  <!-- Valiant Vacuum Plating -->

  <ATR_ValiantVacuumPlating.label>Доблестный Вакуумный Каркас</ATR_ValiantVacuumPlating.label>
  <ATR_ValiantVacuumPlating.description>Улучшенный многокомпозитный каркас, разработанн как улучшение композитного каркаса. Каркас часто называют «Доблесть», это самый прочный каркас, который можно использовать в боевых целях. В дополнение к усиленному многокомпозитному каркасу из пластали, механиты обеспечивают усиленную реактивную броню, почти мгновенного действия.\n\nЭтот высококлассный каркас также позволяет работать в вакууме неограниченное время. Достигается это с помощью распределенных тепловых насосов, концентрирующих горячий теплоноситель в каналах с зеркальной поверхностью, для излучения избыточного тепла без воздухообмена, хотя, из-за этого, недостаточно термостойкая одежда становится очень непрактичной.</ATR_ValiantVacuumPlating.description>


</LanguageData>