<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Only the Hediff is changed from base ATR -->

  <ATR_HydraulicFrame.label>Гидравлический каркас</ATR_HydraulicFrame.label>
  <ATR_HydraulicFrame.description>Каркас шасси разработан таким образом, чтобы максимально увеличить вес, который можно безопасно выдержать. Каркас также способствует повышению эффективности при выполнении широкого спектра задач.</ATR_HydraulicFrame.description>


  <!-- Alignment -->

  <ATR_AlignmentFrame.label>Грузовой Каркас</ATR_AlignmentFrame.label>
  <ATR_AlignmentFrame.description>Первоначально разработанный для «механического муффало» Теперь, получивший гораздо большее, применение в дронах по типу «механической черепахи», этот каркас оптимизирует использование компонентов, связанных с основными двигательными функциями механического существа — передвижением (и перевозкой предметов первой необходимости) из пункта А в пункт Б. Этот каркас так же можно установить в Андроида, если это действительно то, чего вы хотите...</ATR_AlignmentFrame.description>


  <!-- Advanced Hydraulic -->

  <ATR_AdvancedHydraulicFrame.label>Продвинутый гидравлический каркас</ATR_AdvancedHydraulicFrame.label>
  <ATR_AdvancedHydraulicFrame.description>Обновлённый гидравлический каркас, с использованием компонентов, исключительно высокого качества, позволяет не только максимально увеличить переносимый вес, но и повысить эффективность при выполнении основных задач. Так же, используется преобразователь рекуперативного торможения, для увеличения срока службы аккумулятора и увеличения эффективности работы во всех направлениях.</ATR_AdvancedHydraulicFrame.description>


  <!-- Advanced Alignment -->

  <ATR_AdvancedAlignmentFrame.label>Продвинутый грузовой каркас</ATR_AdvancedAlignmentFrame.label>
  <ATR_AdvancedAlignmentFrame.description>Обновлённая структура каркаса для ходовой части. Этот каркас оптимизирует компоненты, связанные с основными элементами двигательной функции существа. Он так же включает в себя инверторы рекуперативного торможения для увеличения срока службы батареи. Более эффективный расход топлива делает этот каркас наиболее подходящим для любых механических существ, участвующих в долгих путешествиях.</ATR_AdvancedAlignmentFrame.description>


</LanguageData>